「齊投票」依家個市係牛三定熊二反彈？

牛三
熊二反彈

連燈仔

連登仔加持後，好快變牛市

你同沒事巴打對台。你點贏